# Folklore Code- Musical Projects

Explora mis proyectos de código abierto que utilizan la música folklórica como inspiración. Desde aplicaciones de aprendizaje musical hasta análisis de datos, estos proyectos muestran cómo la tecnología y la música pueden trabajar juntas.

(https://lutheriasguera.com/los-fundamentos-de-la-cancion-folklorica/)

